Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (8) 垃圾四大

開post Link:
Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行lte，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1. 點樣轉language 回覆?
A1. Force Touch
Q2. 有冇咩訓教apps好用
A2. 唔多覺有 但暫時係 Sleep++
Q3. 想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3. Dock (大粒果個制) -> Now Playing(中文名有冇人畀到我?)
Q4. 想換錶帶, 有冇咩要求
A4. S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size
Q5. 有冇咩帶推介?
A5. 帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
Q6. 洗唔洗moon 貼/殼?
A6. apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link
Q7. 邊度有S3 買?
A7. AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)
Q8. 有咩app必裝？
A8. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
Q9. Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9. 係 但set 左mirror notification 可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音） 但冇得主動pm 人
Q10. 膠底同陶瓷底有咩分別？
A10. 就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
Q11. 究竟香港係咪唔會有LTE version
A11. 無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算

舊帖精彩重溫：

Apple Watch 用家討論區

Apple Watch 用家討論區(2)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區（3）

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (4)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (5)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區(6)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (7) 消失的Series 3 LTE

唔係有更新版

Btw 咩野四大

BTW, 啱啱終於入返隻2手S2 黑鋼42MM

四大電訊商

Copy錯添

新FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language
Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)
Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing
Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size
Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link
Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)
Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹
Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人
Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣
Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

啱啱收到通知轉左shipped

依加AW播歌一定要連BT設備

係吖屌

無記左錯之前係隻錶個喇叭到播

想問iOS 10 用唔用到S3?
我見佢寫住要iOS 11...

有冇巴打知smartone -$100 可唔可以分開用係apple watch 同airpods到

你同一個order出曬去啦

優 惠 碼 EDXXXXXXX 並 不 適 用 。

帶住訓 直到收工 仲有71%
2日1叉 唔難

帶住訓唔辛苦咩

通常一返屋企就除

玩下個sleep 嘛

今日入左手s3，其實想買s2但係周圍都冇得賣，覺得s2同s3差唔遠，lte又解決唔到
暫時都幾滿意，只係語音中英文真係共存唔到 而家睇緊錶帶

lm

which one

想問下淘寶有冇類似Belkin Charging Dock 既買?

唔得

咁唔得
即係佢唔當aw accessories

有冇人隻錶會自己熄機

其實你係咪開post link 到copy?

點解load 唔到ig

呢個係 開呢個post果時貪方便就...唔係

我連續裝左兩個計數機apps都落唔到去隻錶度，到底係ios定watchOS有bug

之前問左無人理

watchOS 4 為音樂新增的功能主要是「播放中」。當用戶正在聆聽音樂時，Apple Watch 的錶盤會自動顯示並常駐顯示音樂播放頁面，它不會隨著屏幕熄滅被推向後台隱藏，你可以隨時抬腕喚醒都可快速控制正在播放的音樂。

有冇得熄左呢個funtion????

可以

有啲差唔多樣，不過無咁靚for sure
我覺得宜家belkin個個設計係幾靚，不過好貴

求教

隻aw3用左兩日就有達細細達嘅跡 仲可唔可以買apple care嫁？

我都唔知點樣整到嘅

有冇link?我想買呢個錶帶

已訂！last one

AutoSleep 都唔算倒水

今日跌左兩%
今晚再試下收工差
買埋另一個app HeartWatch
今日試埋

想買隻s3

但有個問題, 我平時聽歌用moov, moov可唔可以獨立用apple watch聽歌, 唔洗用電腦? thx

終於等到有STAFF OFFER

有冇巴絲放S2 不鏽鋼 黑色 38MM

想請教各巴打
1. 用左一個月既二手apple watch s2 太空灰$1950
2. 全新 Apple Watch s2 Nike+ 太空灰 $2350
點揀好？

但一熄左就完全用唔到now playing
即係我想手動開個版面都唔得

好似無得手動開

改dock mode
Always have now playing

有無人比下意見

S2 Space Gray. (我只買2手野)

除非你真係窮到爭嗰四百蚊開飯如果唔係餓死⋯
否則點解唔買全新

無呀 個400可以買下錶帶啲周邊野 一係又可以補翻個apple care麻

os4 唔覺倒水

用到咁慘不如唔好買

唔好意思可否指教下

手機買二手都還好
錶太貼身, 24小時貼住個手背

屌lihkg 個image upload 個all photo show 唔哂

不如儲多個月錢買全新s3？

p.s 準備聽日 rock in Nike +

多謝指教
咁而家熄左auto load audio app再開呢個應該就可以手動咁開

我又想請問
如果我用workout app來跑步
啲數據可以同步去邊個手機app睇返?
係咪activity

電話咪仲衰，貼住耳仔講野，啲耳屎整哂落部聽筒位

800個Leo真係廢過狗

Yes

做咩事

啱

唉想等到出LTE版先買
到底幾時先肯出？

2千幾都左計右計 証明唔係閒錢啦 冇謂為左小小迫得咁緊

等s4出果時買清倉s3啦
認真

我去apple store 買apple care 果時d 藍精靈見到我張單都嚇一跳，問我響邊度買

因咩事嚇一嚇 好缺貨咩

個價

員工價？

sorry 我斷截和蟲表達唔好，
頭先講到樓上位巴打想平買aw
不如等s4出果時買s3清倉
我自己就s3出果時買左s2清倉貨
去到ars 買apple care 果時張單嚇左藍精靈一跳

btw 果時響豐澤買2688 不鏽鋼s2 38mm 配米蘭帶

I see
正喎2688咁嘅配置，無得彈添啦

我隻s2,去到apm直頭圍觀
不過巴打個價震撼啲

我都係

今日過經apm問過下

Nike+ S3冇現貨，亦唔知幾時會返，藍衫人話要上網訂都仲要月中左右先會收到

想問點解我未見到有update watchOS 4??

係咪要iOS11先得？

利申apple watch s2

係，外國
如果rock in唔到，訂都下星期一前到

想問nike+ 係咪純粹多個app 同 錶帶唔同？
隻錶帶覺得好怪

有獨特錶面
btw 錶帶個設計係梳氣

仲諗住聽日去walk in買

我隻第一代甩錶底終於搞掂
換返隻 1st gen 鋼俾我
係咪即係升左一代？

多謝依度師兄叫我換至知一代甩底有三年保

之前嘅巴打都係s0 鋼

用左幾年都花花地, 翻新機都殺啦

之前甩底換過
都係初代鋼 無upgrade

小弟住係日本，想買nike+ s3,但lte版要3-4星期先有貨，另外每個月加350 yen先用張esim
但gps版聽日有貨，點楝好

俾唔起esim 唔用個功能囉
個人係lte死硬派

350yen又唔會比唔起

最主要係冇貨

今日撞9花咗個moon邊，好撚痛

答你，值得等

6s用家諗緊買唔買s3
買又要update iOS 11 驚粒電倒水

買左ac係咪姐係可以粗用隻錶啦 ？

係咪遲到俾548就可以換隻新，佢會唔會只係幫我維修嫁昨

換個翻新既比你

新錶帶

我都有買ac，係咪兩年內補548就有隻翻新
我尋晚撞花咗隻錶之後冇晒心機打算粗用到頂唔順就拎去換

頂唔順定義係咩

有冇人今日walk in買Nike+

好在張gift card擋一擋 去walkin先

體無完膚

沙田啱啱買咗
38 42 兩色都有貨

S3?
我仲幫個fd aos咗

S3

S3 nike係咪今日walk in門市有貨

有呀
沙田買完

巴打買咩色

黑色42mm

本來想買白 但老婆話白色唔"come"

我都係s3 Nike 但係冇呢個錶面既顏色嘅 邊個點整嫁？

點樣整既？

唔知我係咪wow咗
想問S2係咪鋁殼都係左邊嗰隻？
定係S3除咗錶底，連叉座都降級

係

巴打我都係 買左第兩日就唔知點解花左一達
宜家粗帶算

工字靚過原裝嗰款

我以為有邊係反轉咗

右邊係咩黎?

S0/s2ss edition 鐵磁叉

我開頭未搣膠紙以為咁好死整到兩邊都叉得
最後畀咗不銹鋼個叉座呀爸用，廢事要慢慢分

唔係不嬲得ss或以上先有鋼？

買左nike+ lte版，一陣出銀座拎

第一隻apple watch,好緊張

諗住而家去沙田買 唔知仲有冇

打電話問？

羨慕

Hk好似未出lte apple watch wo ching

佢住日本

銀座 日本銀座

請問邊度買啊 幾多錢呢

我係豐宅入左兩隻S3 Citi bank 卡有回贈

Hk 幾時出呀 想要ss

開完會即刻飛首都高速去到銀座，但未有得拎

#3 Siri點解都係唔識出聲既

FAQ: 唔支援廣東話

日版lte買完香港用唔用到？

屌那星等左2個鐘，早知唔係AOS買
Walk in都有貨

一陣返去登記埋張esim先

有無淘寶或其他鋪錶帶介紹? 鋼用尼龍運動手環又好似唔多襯

同問

應該唔得
今日問過士多，個lte係只限購買當地

我係英國住，係Amazon買嘅

係，有當地sim lock(技術問題)同冇漫遊

其實LTE同GPS版個分別係咪就係得個底同容量唔同

話說港版S3係咪都用西瓜卡？
利申: 用緊美版7仔，想買返隻去日本用

呢個都幾戇尻，本身我個Plan就有漫遊，但係隻錶就漫遊唔到

moov幾時先可以過d歌去個aw

本身iPhone個app咁廢仲想佢寫好watch app

esim其實係咪apple sim
😐3同smartone唔係有出咩

Apple Watch offline 聽歌有咩選擇?

MOOV 唔support ?
一定要connect 住iPhone 先得？

謝謝巴打

AW個moov係remote黎

巴打們覺得sport loop好唔好用??

我想入手黑sport loop

個人覺得實物好似一般般

想入手黃，戴過上手幾舒服

淘寶都有啦 我都係淘寶買 80蚊到 一直用緊

link

有無人知KKBOX 同 Spotify 可以唔拎電話聽歌嗎？

我早兩日先買左moov

Spotify 唔得

得閒補返faq 咩播歌apps 用唔用到watch offline 播歌

淨係apple music得？

唔該哂
因為買Apple Watch 其中一個原因
係想出街跑步可以唔帶電話聽歌
如果啲歌唔可以download 落Apple Watch
咁真係有啲濕滯

用到

有無人用緊相片做wallpaper?
近排睇時間個陣都show唔到張Wallpaper出黎
有無人知點搞?

升左watchOS 個alarm唔識震

終於入左坑, 想問吓有無人會買多條 charger 線? 原廠定淘寶?

個膠錶底好似成日痴住隻手咁

巴打 俾條link 來啊 thx

中文介面好7

時間個到點轉24小時制？

搞掂了

正

[9up]其實除左S0之外，其他電量都可以輕易頂到一日嫁啦，應該唔駛專登買多條線係公司叉啦掛...最多咪買個Night Stand, 以後錶放床頭, 電話拎返出廳叉 [/9up]

終於set好張esim

s3 輕鬆2日

啱啱淘左個充電, 睇吓好唔好用先

師兄有無link?

利申: 未用

呢個好似係得個殼, 要用返自己條線

怎樣直接顯示心率？

各位買左apple watch既巴打，
都知道買錶會有一條長，一條短既錶帶。
有無唸過張其中一條同其他人交換呢？

我有個提議，
不如大家post唔用果條錶帶出黎交換。

例如：
我用緊條長既黑色錶帶，
可以攞條短既錶帶出黎交換。
而可能有手比較幼既巴絲，
用緊短既白色錶帶，
就可以攞條唔用既長錶帶交換。
咁好似雙方都有着數。
大家點睇？

買S1定S3好啊,貴左幾百.兩者差距值唔值幾百呢個價??

課金app autoSleep果間野出

不了
太煩

值

我唔捨得

有冇邊個custom watch face app 好用?

點知你會唔會taobao d 錶帶換真野

你係咪用家

我都有唸過呢個問題。
但有無d taobao錶帶同apple出既質素差不多既？
如巴打有買過可以share條link嗎？

我買過個啲都好大分別
薄啲同痴塵好多，同埋造工冇咁靚，啲邊位唔平滑

想入手aw3 但唔想升iOS 11

只係得一邊帶

唔係得一條帶咩

same

結果都係升左11，d電好似倒水咁

s3同藍芽耳機連唔倒，google話轉飛行都唔得 我隻耳機係雜麥野，係咪有機會唔得？

唯有忍住手等佢出好d patch 先買

冇理由買aw2,平少少但電差咁遠

垃圾apple 幾時先搞掂個iOS

幾時先出不鏽鋼 唔想買spot版

尋日果欄
精靈同強人戴緊s0 ss講
冇吖，而家得番鋁金屬

上星期買左隻s3 仲未太識用

買過一條tb運動帶手感好似紙皮咁
不過廿蚊有交易就冇乜資格投訴

啱啱到左隻s3
仲未識用

custom即係用d相整face?

都是用來睇通知接電話

有冇人用雜牌藍牙耳機
連埋aw 個陣 用aw 禁聽 個藍牙會斷左
隻aw 就出聲

有冇人係咁

用airpod or beatsx

有冇淘寶靚膠帶 淘咗條黑色又薄又癡塵

會好d？ 我用雜麥連都連唔倒

買左aw 冇錢了

我係講唔到電話姐

有冇邊間taobao 店買錶帶質素好小小？

本身用緊S0
依家岩岩入手nike S3

有錢有質素

訂左Nike+黑色

12號送貨

係咩？！
無攞過出黎睇，以為有一對。

同求

有冇人知港版S3用唔用到日本西瓜卡

Hermès 版先會跟多條膠帶

運動膠帶款係有三條
有兩條喺同一邊

有冇咩case介紹？

唔用case最好

S3 GPS版同S2係咪分別不大？

得一邊

慳電好多

女仔用銀色會唔會好怪

更新完iOS11同WatchOS4之後又中咗之前嗰個自己連無連過嘅2.4Ghz Wifi Bug

無諗住換s3 黑鋼s2行得走得
不過已經花晒 準備用多幾個月用ac+換過隻

想搵s2 果款 玫瑰金色
知唔知邊到有得賣貨尾🤣

ps s3 果隻唔係玫瑰金黎

無問題

唔升ios11用唔到嫁

所以未話想入only

有無人s3 nike+ run club 個app係開唔到？？

你手機裝左nrc未

裝咗

好似要係手機nrc開setting較啲嘢先
S0之前都開唔到

做 gym 用果陣 iphone 無跟身，用 series 3 wifi 上網。

用到 imessage 同 facetime audio call，health apps 通常都ok，其他 apps 就未必得。

我淘寶買一樣樣，送嘅嘢都一樣

完全開唔到

有無巴打用過rhino band, 或者其他類似嘅防撞錶帶

del左再裝多次？

柒撚到

你帶去打杖？

不如買G-shock

終於到手，第一隻apple watch

恭喜 嗚呀LTE版呀

唔知到新既更新lte 有無修正呢？

唔知點解收到WhatsApp個錶冇震到同聲
但snapchat反而就有
已經開啓咗提示功能
有冇巴打係咁

見到酒樓阿姐都戴aw

update完ios11.0.2之後aw無左push alert

好型

尋日番工見到十歳小朋友戴aw

諗住打波，划艇帶好似安全啲姐

宜家啲小朋友真幸福

難為我買都左度右度

見過有中學生帶Edition版

冇人理我

你開著左手機個Mon?

冇開到

遲下會有小學生渣iphone X

用緊呢個
去沙灘同踩車就會用

相問巴打買幾錢？
我見澳洲買4百幾港紙

其實有錢嘅係佢地屋企人姐，同巴打自己出錢買係兩回事

一街中學雞都係ip7/8
那有錢！

印象中都係要四五百
街買貴過上佢個網少少

呢隻個款OK

呢隻我都有 一隻白色，一隻夜光版

S3 未出 有冇巴打一齊買

岩岩入手 有無邊隻皮錶帶推介

就係女仔用銀色先靚
我有條銀米蘭，後尾覺得唔岩買左黑米蘭

買之前諗一諗

如果你經常性去沙灘或者接觸到鹹水，係好有用
防撞都一流，
但係你純粹唔想隻錶花既，勸你用呢幾百買ac+仲實際

我隻黑鋼一買就入套，一星期後拎返出黎花晒

我用過好多套同貼，真係祼機最靚。比錢買ac+仲低玩

s0 粒電 脹左係未有得免費換... 冇曬保嫁啦已經

夜光版

好似幾靚
影埋夜光個樣睇睇

唔係一樣可以用到嫁咩

ac買錶同時買埋，費事刮花，爆moon到時後悔都無用

巴打係用同款case？

我啱啱上 MacRumors睇應該仲有
佢話有3年電池保養，或者你apple live chat問下精靈先

香港入唔到手嘅S3不銹鋼版

你攞番工會點

暫時姐，年尾出好似

不鏽鋼個人認為配皮帶或者米蘭帶超靚
但皮帶一定要跟不鏽鋼扣

不鏽鋼靚過鋁好多，所以自己S0、S2都一定戴不鏽鋼，S3想入手但不鏽鋼未有行，都唔會考慮鋁

有冇人用緊呢隻？
利申s3想買

想問下S1無gps點用地圖？

iPhone..

有低級問題
AW可唔可以係隻錶面到轉IPHONE/IPOD TOUCH入面既歌?

Hong Kong, Macau, and Brazil will use Model A1889 (38mm) and Model A1891 (42mm).

即係香港同澳門都會有?

係 s0用黑色 s2用白色同夜光

如果你鋁版小心用，會磨到甩色。上網睇到有人鋁版磨甩色

呢款用過 保護性唔錯
但塵同汗水都會入晒去，建議2-3日拆出黎清一清

好撚開心
呢句野之前有冇？

買定日本版？

等到的緊係買港行

希望12月前有

Thx，我諗我唔會買啦咁

隻s3買左幾日就俾人跌花咗
好唔開心

無買ac+?

冇

戴緊個時跌？

放左係張枱度 俾fd掃咗落地下

叫佢賠翻整moon費
我之前俾fd整爆左ipad2嘅moon😢😢心痛死

開唔開到機先 開到就上網/打電話加番個ac+再比548換翻新

有無人可以用到apple watch既地圖？
次次都話無法取得路線

花左都保?

期待

唔知LTE版，係咪要另外比多個月費電訊商呢？

要呀

佢澳門同香港有 會唔會3hk 最快有
但我唔係3

黑色錶襯咩色皮帶好

上網打電話去加都係係屋企跟佢指示同隻錶做個診斷 診完無事就得 鬼知你有無花咩

會唔會smartone?

SMT係澳門有冇提供network?

好似有

大家估要幾錢

我諗70幾80
因為佢啲data 都係用電話個啲

same

同電話plan share 用量都要咁貴

smt iCalling 有啟示

員工價到手

有冇巴打買左NOMAD 請問錶帶同apple watch連住個位鬆唔鬆，有冇突出

其實Nomad 條錶帶有咩咁特別?又貴又咁多人買?

落左ORDER 等緊返貨

試用完再 updated 大家

所以喺英國入咗隻1891

點解uk 貴喎 vat退埋都貴

即係幾錢?

如果佢個連接位同原裝一樣fit既
我覺得價錢哥接受

但如果同淘寶貨一樣突出 唔岩位既就唔值

突出??

有冇巴打都等緊hermes ?

個連接盒唔岩大細 就會鬆
上手就會扯左少少出黎
除左原裝，暫時未見過fit既

不過我聽日會有一條

收到我再影少少相上黎

想問下係淘寶淘條普通膠帶d 質素掂唔掂？

聽聞係有 network lock 同一個 model No. 去到第個國家係用唔到

四大快撚啲揭曉答案啦

冇問題
S1 叫Siri搵路都得

2隻除左錶帶唔同..有咩分別？
有獨立nike+ app?

有冇平平地跑步用藍芽耳機推介？ （$500內）

之前買左垃圾連唔倒aw，用ip連倒但跑緊時又lag lag地

跑步跌幾多轉

叫人用beat x 都平d

答下我啦各位錶友

唔算掂
算係值返個價囉

有條個扣生鏽

十幾廿蚊
算啦

點解禁米奇唔識報時既？
已在app 上設定左點一下報時
有無大大可幫手？

mute左aw？

錶面，之外無分別

唔該晒

請問巴打係咪OS4.0?
我用緊S3唔得喎。

同老婆一人一隻

nike 係42mm
白色係38mm

agger
二三十蚊想點

純襯色OK
但對位同感覺始終差D

扣呢個都係睇運
tb膠運動個扣算做得好
皮帶嗰d真心參差 雖然有得換扣

Aw舊電幾襟用
由琴晚11點帶到宜家3點，長帶都仲有59%電

唔錯唔錯

除左jb同買hermes之外 仲有冇方法unlock到hermes face

唔錯咁

想問有冇人sync Apple Music playlist
等左好耐都未update到playlist / sync 到？

有冇咩解決方法？

等
擺佢一兩個鐘自然搞掂

Settings => Sounds & Haptics => Tap to Speak Time有無on到？
如果係新錶要等佢download啲speech files，好似係連住wifi就會down

當電話響，而我對AirPods連住iPhone ，同時apple watch 又連住iphone既時候
點解我每次都用唔到AirPods double tap接聽

撳apple watch 個接聽掣就變左隻錶出聲
撳iphone個接聽掣就iPhone聽筒出聲
搞到我要iphone接聽完再手動轉airpods講電話
係我問題定點

Aw 話有GPS
我落街跑步帶AW 唔帶iPhone 去跑
計唔計到距離？

試吓 repair AirPods

如果你戴住 AirPods
Watch 同 iPhone 聽都應該 reroute 去 AirPods

計到

同樣求推介 唔要AirPod

Beat x

唔想更新ios11係咪冇得買s3

得咗
之前re-pair過一次唔得
今日又得返

今日終於pair到earphone 啦

有冇人放nikelab 42mm

岩岩同人買左

唔知係咪巴打，返去再開

點整

最平都好似要過千?

最後我覺得同淘寶貨既質素唔會差太遠

咩錶面 幾正

咁樣係咪叫有突出黎？

Os4 萬花筒

你呢款冇 我果隻有

巴打，我係官網自己訂果條目測厚過你呢條好多喎

可能新舊版分別掛

可能係啦，我反而覺得太厚唔舒服

岩岩上去睇台灣佬開箱 目測一樣厚

準備淘條原裝皮帶返黎拆個扣換落去

最近update完nrc+
跑步淨帶錶計路線會唔見左一段至幾段
請問大家有冇類似問題?

aw s2 os4

我都唔鐘意太厚

我買左一條厚一條薄
薄果條好軟好舒服
厚果條戴左一日未有弧度，夾到手腕痛

無
反而跑完出result果陣成日彈app

S3 42mm 2888
想買 但有啲貴
想搵S2

我今日特登將iPhone up beta(唔關事) 嗰陣入𨋢
開earphone bt再watch 入setting search 就搵到

o個條咩馬路? 成km 闊

佢當左我係Ant Man

我淘左上色既原裝扣 聽日到貨

我扣左最緊，好快軟

就咁睇啲stitching 好似唔水值咁貴喎 可能料係好嘅

做乜鳩 watchOS 都respring

Me

買咩色？我打算入手啡色

我都試過

你係做緊乜
我開咗music

但s2都唔係平好多
但s3電come用好多

我之前都有你同樣諗法但覺得電真係好緊要

而家係唔想up去ios11所以先唔買住

如果唔上11，買隻錶用，少左咩功能？
Nikeplus d資料冇得upload上網再係手機load返黎睇？

唔上11連都連唔到

本身戴緊S2 42mm Hermes，另買Etoupe色Single Tour錶帶，所以買S3就會選擇Single Tour Rallye，咁個新鮮感就最大。

唯有下個月岀糧屌s3

原裝實係差好遠 fit晒位

有無巴打用 apple watch 聽 kkbox?

有無人想一齊訂 nomad錶帶 可以share運費 同有15% discount?

有無其他巴打試左咸魚d 米蘭帶？

我都想知Nikeplus資料up上去手機app睇唔睇到？
之前跑步都係用手機個nikeplus app睇到條路線..

睇到
完美整合

白痴一問
第一頁serie 3 張圖，最右邊隻玫瑰金既錶面係咩黎？
升左os4都搵唔到

LTE版先有

Explorer

快啲戴番工

咁都要限定

好似幾正

早 d 講嘛😭😭

9號訂左s3 蘋果就話12號送

垃圾dhl 而家都未上飛機

二人成團
有興趣可以TG

巴打門想請教
如果用非apple music player 聽歌
應該可以用藍芽耳機連iphone
再用aw控制?
上面有人話藍芽耳機連唔到aw
應該係用apple music
入哂歌落aw
直接唔經電話咁聽
但aw又連唔到耳機?

我入左歌喺手錶，用bragi聽無問題

moov可以sync歌去aw未?

定而家都仲係得apple music可以?

AW應該唔可以做bridge，姐係如果你一定要bluetooth earphone連去AW，咁就只可以聽AW本身有app既聲源(好似係)

Nomad 有乜好？

我都想知..好想問點解要直接買APPLE WATCH 錶帶, 而唔買轉換扣+傳統Spring Bar 錶帶

交貨比你

光到好似中秋螢光棒
得閒我留意下taobao thxxx

其實夜光料, 好多唔夠力

曬住太陽幾個鐘, 都無30分鐘可以光到

平時夜晚應該無料到

正確，我中秋果日拎左出去玩，日頭曬太陽曬左3個鐘

一個鐘左右就玩完

如果好黑既情況下，係可以好光

淘寶平過香港幾十蚊左右

我呢條香港買520，用左一日就冇用封晒塵

咁就冇左520

想問下 wtsapp 個通知 係咪可以set到有震動同聲
依家剩係得紅點提示
收gmail就有震

有無set漏

已經開左

見到佢唔算太貴 又有黑色扣揀 就想買黎換下

仲要check 多兩個地方
ios settings -> notification -> whatsapp 有冇開
whatsapp settings -> notification -> group/message notification 有冇開

應該開哂
佢係有通知 但係唔會彈出黎同震 係咪因為唔係Apple watch 專用apps 所以得紅點通知

用緊S1有震有通知

見出面最有s2 貨，想問下而家出s1 定s2 好

仆街 姐係我唔識set 聽日去搵天才搞搞

要iPhone lock 左 watch 先會震喎

我知呀 我收email都會震 同彈出黎

如果whatsapp call 隻錶係咪唔識震同響?

唔識

Same ar 巴打

今日送唔到要等到星期一？ 係就屌dhl老母

我平平地去左Clockwork synergy 買，睇下幾時到。到左影幾張上黎

望過下Clockwork synergy，如果皮帶就唔夠NOMAD靚

其他都OK，不過果個價位不如淘寶

LTE版仲要等幾耐

等緊stainless steel

我等佢先入到手呀

想買sport loop

S3有得rock in 未？
想今日九龍塘睇睇

Edition?

Rock左好耐啦，巴打買咩款

Ceramic
我覺得係搞緊分期付款多過電訊啲野
其他store都有係香港無

諗緊
一定灰色架啦

上個星期起尖沙嘴1010問過話LTE版疑似下年3月先有

買得黎又出s4

痴線
用緊S0啲電真心頂唔緊

法國apple watch 好似無乜app 好用

HeartWatch AutoSleep
不過just monitor 用

發現了

Hermes

唔撚係掛

唔係掛一野就穿左

如果冇左張單
激活左未夠60日
買唔買到AppleCare+ ?

買到

其實暫時冇電訊商支援我唔介意架

只想要隻想要嘅色

講真而家中國都係得一個網絡商用到
其他都要等
我買返黎等佢支援LTE，都好過等佢支援先有得買

我而家冇aw,想買隻黎跑下步用都唔得

香港好似行A1889

日行都得

求包膠

有無人whatsapp 無show aw 度?
其他app又有???

好想買隻不鏽鋼送俾人，見到comment話S3電好用好多，但S3 LTE 太貴啦

因為係美國買, 希望大家俾d意見買邊隻同係邊到買會好d Thanks!!!!!!!

1) S3 黑 42mm: Apple Store USD599
2) S2 黑 42mm: BestBuy USD429
3) S2 黑 42mm 翻新錶: Apple Store USD469
4) S2 黑/銀 42mm: Target USD530

入坑

係未rock in 買到？

全部都係鋁？
咩身份先

唔係
網上訂，仲俾人扣關扣左幾日

全部都係不鏽鋼呀
佢係Final year 嘅學生

S3 同 S2 差咁少，收果個見到會唔會覺得你小家？

S3 ss同s2差好遠

我文盲左，sor

如果係另一半嘅話，我覺得2) BestBuy都ok呀
我自己覺得送俾對方都係講心意姐

依家個os4 係咪只可以轉歌 但選唔到歌 一定要用藍牙先選到？

yes, apple唔化知做乜

apple
攪左好鬼耐 原來真係無左

S3 同 S2 差咁少，收果個見到會唔會覺得你小家？[/quote]

都差千幾架 但我都驚送舊款唔係咁好

相信好多罵戰既根源就係呢種懶醒派膠引起

巴打，差少少係指功能分別咁大但價錢差少少

如果S3 SS 同S2 SS 差好遠，咁未即係送既小家囉

價錢差三份一喎
成千銀港紙
你發完夢未

之前睇錯左呀 原來S3 SS 42mm 要USD 649
同係bestbuy買s2 都差1700港紙架
我覺得價錢已經差好多

我個人覺得LTE冇乜用，係行快左同舊電可以耐好多，所以問問大家點睇。
唔該晒

之前睇錯左38mm個價錢呀
原來S3 SS 42mm 要USD 649
都差1700港紙架
我覺得價錢已經差好多

送俾男朋友架 其實我想送新款架，但又真係貴左啲喎。

bestbuy最平又全新有乜理由唔揀佢？

呢啲心意啫，2）ss其實夠用，負擔不起s3就算啦，你男友應該平時都對你幾好，明事理嘅

btw 我係屌樓上個盲撚啫，唔係你

屌你老母一千元你覺得差好遠就個個都覺得係？

我係盲撚，你係窮撚，大家都係撚樣屌你屌去好好玩？

連登多中學雞我知，估唔到咁低質到咁

BTW，屌你老母

男人用電子野一定要最新嘅，你話其他野就話，認真，唔買最新送比佢，不如唔好送

唔好唔記得s3 lte 粒紅點
個人認為好唔掂
後尾買左s2

終於有D成熟思想既人講返句公道說話

香港真係好大壓力，少少事都可以除便屌人

好小學雞 為啖氣

其實兩個都係學生就唔好買咁貴既禮物啦。
同埋S3 LTE 係香港又用唔到。(你係外國另計)
專登買貴左左只係為個樣好無謂

個樣有唔同咩?唔係多左粒紅點?

睇漏左，以為佢S3不鏽鋼 VS S3普通版

有冇人會痴mon貼

唔靚

我都覺但返工好易整花

APPLE CARE

利申 我個隻都花撚左

平時唔會咁
但見到D懶9醒又自以為事既19忍唔到，可能工作上遇太多呢D 19

( Show Blocked User - jayhahaha )
話你on9怕你嬲

痴過但搣左

唔會痴貼
帶緊s.s.

Lte 遲d先有，stainless steel得lte

咁我覺得s2就夠，如果一個女仔願意花費咁多送份禮物，我覺得已經好夠心意
s3貴成1700蚊，你留翻同佢食幾餐好嘅仲好啦

都係個句，男人只會鍾意最新嘅電子野，你買咖丁最新不如送第d,廢事搞丁佢帶又唔係唔帶又唔係

咁又唔係個個男人鍾意最新，不如絲打諗清楚你男友真係鍾意不鏽鋼版?
如果個百幾USD真係覺得好肉赤要夾緊去買都冇咩意思

每個男人唔同啦可能
係欣賞份心意嘅S2,S3又有咩所謂
同埋我諗個男仔應該會明俾多1,700嘅難處
btw,份禮物係諗住幾時送？

其實係你覺得男朋友鍾意不鏽鋼同用得著Cellular？ 如果唔係買gps版都得，平啲，又新啲

依個問題我都有諗過呀
定係轉鋁買S3呢？ 其實想買不鏽鋼係我自己覺得好睇啲，襯皮帶同膠帶都得

我冇問過佢呀，驚佢會估到我送俾佢 哈哈
不鏽鋼只係我自己鐘意
巴打們鐘意邊款多啲呀？

係我自己鐘意不鏽鋼多啲
cellular有就會用，冇都冇影響
只係S3 SS一定要買cellular版先有
其實依家諗諗下 鋁都可以考慮一下
巴打你喜歡邊款？
btw係周年禮物呀

緊係ss for sure
黑鋼

edition 和ss

一定想收到鋼多過鋁

買鋼都話會用耐d
買鋁 代代換

銀鋼

用耐
粒cpu一樣 過多兩年同鋁一樣慢

用緊s0鋼所以都唔換s2鋼
而家s3鋼香港又仲未有

我自己用緊S3 Nike+ 太空灰
我都認同上面一位巴打SS感覺係唔知點解會用得耐過鋁(可能貴啲？)
我都係鍾意鋁，因為感覺好似低調啲，同埋重點負擔到

絲打對男朋友真好

隻鋁s2錶用左一年
終於喺一次重擊之下撞爆左隻角
有買AC+
捱多一頭半個月補錢換新

研究隻lte 同 s2比邊隻快d 邊隻功能多d
不如諗下接唔接受到粒紅點先啦

粒紅點又未至於會令人唔想買嘅
雖然真係唔靚

Apple Watch 3 Nike walk in 有得買嗎？

Nomad 錶帶邊到有得買? 除左taoboo

真心靚過原裝好多

唔急就等聖誕先買

聖誕有折？

black friday 果啲時間有

Amazon buy?

買s3吧

有ac+ 叫人買新

都係官網買

去日本買返隻先

有無巴絲打原先諗住買個 iPhone + aw叉電器
然後我買左隻錶之後，每次都係用到無電先叉
即使翻到屋企都無幾可會除低隻錶
宜家已經幾乎打消左買個叉電座

有Full Day Battery 理論上買都只係要個Sleeping Dock,
反正Apple watch 本身都唔無Sleep Tracking.
同埋其實戴住錶瞓唔舒服..

我宜家正情戴住瞓，用”Pillow”計睡眠質素
不過都係第朝睇下就算
係呢，巴打有無見過呢隻Dock
係澳洲唔覺有，諗緊ebay定翻香港買

隻錶電量突然倒水
朝早到依家得返52%

你地會唔會用提手顯示時間果個功能?
開左成日都唔覺意hi到D app
唔開又要碌粒的睇時間

點會唔覺意hi到d app

有時對手「橋」起,D肉會hi到

邊隻Dock?

原來我po漏左

幾得意喎 幾錢同埋邊度買架？

我見ebay同amazon有，正版好似差不多100一個
等我陣間搵到個網再話你知

有勞巴打

呢件唔係kickstarter 貨咩
不過我都想要

淘寶有28蚊人仔

Amazon正版100連shitting

用緊好耐了

等唔到

個包裝轉咗咩？
簡單咗咁多嘅

好正，邊度有得買？

直接訂

運費幾多?

有無人aw 無whatsapp通知.....
但其他app有

已開哂所有野

US19.95, 仲要係7／10訂今日先收貨
前後成九日......

我見呢個網 "elago" 有
15美元一個 仲有另一個mac款
同埋其他apple watch dock 都幾過癮

仲有shipping

呀瑪信平五毛鎂
如果有巴打夾會再平好多
黑色官網平啲

有無link

好想快D買到行版SS

search 大把

淘寶d皮帶都好似唔錯 100蚊就有

唔知咩字眼呀

Search Apple Watch底坐 碌幾下就有

如果唔係係apple買aw
要上網激活？

我搵到呀 係唔見有28蚊人仔咁平姐

Apple Watch底坐 mac

我有啲興趣整翻個，諗緊一係淘翻個睇下咩質地

等你地包膠先行動
唔撚想淘但又有AirPods 套逼住要淘 *12
同埋想支持正版多

淘咗條不銹鋼帶 遠睇幾好 近睇啲坑闊撚過西隧

watchOS 4.1 beta 3

而家係咪所有Apple store walk in 都有貨？ 打算今日買隻silver Nike sport

想等stainless steel 但係等到下年
好無屌住隻Nike一年先再直接屌series4？宜家隻s0 啲電量頂唔到一日垃圾cpu
如果唔係就stronghold到下年佛誕
求意見

如果真係趕住用就買住先

用緊s3 好撚爽皮

我係咪即係s0換左做s1 ?

機底應該有寫

OP1709: 甩背蓋保3年

上網見到有人放2300 s2nike 版
仲有ac,好抵吊

有冇人計過s3同s2比係未真係核電？
我唯一擔心係s2電唔夠用
一日一充我都ok

用緊s2，watchOS 3.2.2，兩日甚至三日一充都仲得，通常第二日夜晚會用到30-39%
但好奇怪，開飛航一晚都食10%電

兩個用前s0 ss換完都係s0 ss

點解可以甩背蓋

大家買左AW後，有邊方面係方便左好多？

我都想知， 而家我都想再甩

電池design fail 發脹

初頭就多野玩
而家純粹當運動手錶同收notification
扮工果陣望下msg緊唔緊要先決定攞唔攞電話出黎玩

無錯，
所以電越來越多

咁又好似無咩需要買

如果你著重健康，咁有件activity tracker track 住係唔錯嘅，只係係我眼中Apple watch 係暫時做得最靚嘅Tracker 同送notifications 功能咁解

我自己用開AW 都覺得如果齋計跑步應該係GARMIN 做得好啲
不過AW各方面配合返IPHONE 整合得好啲

同埋而家上左OS4 好撚食電, 好似係個gym equipment detect 問題
希望OS4.1 好返啲
同一個SETTING, 可以之前OS3 用全日+跑三個鐘著GPS 都有2-30%電剩
到OS4 用全日+跑個幾鐘就死
而家熄左SIRI 既location service 叫好少少

想問下你地部iphone連左aw後有冇經常hand機？

好耐之前都覺aw 無用
但aw 可以收msg, 有時部iphone 震左都唔知
成日都要開機黎睇下有冇人搵我
aw 震就一定知
唔使成日驚住驚住, 心理壓力細左好多

手機定watch

手機hand
我早幾日先有watch,iphone係呢個時候先瘋狂死機，連叉電都死，所以想睇下係唔係得我部機唔正常
機：8plus
aw:S3

8plus + AW1冇事

仆街 AW 熄鬧鐘太撚方便差D遲到

佢係英國又點同香港呢，斷估英國唔駛運到新加坡搞呀嘛

sor lor

其實全部Apple Store都係運去個Hub搞
香港運去新加坡
英國運去捷克

大原因啲應該係佢白痴用膠水痴
汗水痴落去令到啲膠水失效
果時仲被人串 話希望Apple整出黎果架車會用強啲嘅膠水
新錶已經改咗用O-Ring

想問香港邊度有得賣 ？

咁iphone 會唔會食電左好多 話哂長開藍芽
仲1516緊買唔買aw
P.s. 而家用緊6，等緊x

唔會，冇乜分別

反而慳電左, 唔洗成日著部iphone

星際

或者上佢個網

最後搵到另一個人1800$ s2 Nike 版仲有ac去到19年2月

即刻狗衝左
而定差緊電

好奇
反斗奇兵錶面係未os4先有

咁唔up住
要上ios11, 不了

如果有用airpods 就知道有幾方便 喺隻錶度㩒聽電話 之後再喺airpods 聽

其實呢個case 係香港出

跑步唔駛帶電話出街

我知冇乜人用
但有冇人S3/OS4個相簿就算同步曬全部相（例如同步7張，watch都show曬7張）之後
佢個相簿app下面都有轉轉轉？
佢轉左好多日
我試過重新開機、同步另一個相簿都係咁

我係日本Amazon買左呢條皮帶，實物都唔錯。不過唔知係咪大陸做，我見淘寶好似無呢款我先買。

BTW, 我仲等緊我隻AW 到手

有無人snapchat個notification icon 變左格仔

iOS 11.1 fixed

HKTV mall有38mm 原鏽鋼

睇下part no.先
分分鐘S0

係S0
$2380

hktvmall 一向係搵水魚福地

好彩冇買

而家仲買s0 鋼係咪等彈蓋搏換s2?

都唔知香港換唔換到s2

秋冬係皮錶帶既季節

仲等緊42mm 鋼減價 之前miss咗

link please

係咪淘寶68.8個條？

蘋果表好垃圾呀，救命

表你老母

咁你都知

我果啲仆街shipbao 集運集極都未撚到呀⋯⋯

得而復失 中國政府突然剎停開售 LTE 版 Apple Watch Series 3

2017 年 9 月蘋果發內了 Apple Watch Series 3，包括中國在內的 9 個「先進國家」設有 LTE 版。本來中國可以「超越」香港，一吐 iPhone 6 的烏氣，但事情到今日有所轉變。

中國政府在沒有解釋的情況之下，剎停蘋果出售 LTE 版 Apple Watch Series 3 的計劃，在《華爾街日報》的報導中提到率先支援的中國聯通最初開放預訂，但開放預訂之後數日突然暫時預訂，報導引述分析師推測中國政府憂慮 LTE 版 Apple Watch 的 eSIM 數據不能被監控，導致 LTE 版被剎停。在中國，到電訊商上台要用實名制，但 eSIM 卻將實名制完全突破了，原因是一般 SIM 卡是由中國電訊商發行，但 eSIM 的晶片卻是直接嵌入到錶內，eSIM 有一個優點，就是用戶可以自由選擇電訊計劃，但在實行實名制之下中國政府無法監控 eSIM 支援的所有電訊商。

除了 Apple Watch 的 eSIM 之外，蘋果早在 iPad Air 2、iPad mini 3、iPad mini 4 及 iPad Pro 支援 Apple SIM，同樣地 Apple SIM 是採用 eSIM，在亞洲只有日本和香港的電訊商發行，在中國並沒有發行，用戶可自由選擇身處國家支援 Apple SIM 的電訊商。在 9 月蘋果宣佈中國是 LTE 版 Apple Watch 3 首發國家的時候，不少人都覺得詫異，為何有 Apple SIM 的香港沒有 LTE 版，而沒有 Apple SIM 的中國就有。

結果 LTE 版 Apple Watch Series 3 暫時無法在中國銷售了，蘋果引述中國聯通的回應，指「LTE 版 Apple Watch Series 3 在中國聯通的銷售已經暫停」。

目前在中國蘋果官網的 Apple Watch Series 3 網頁顯示「蜂窩網絡服務將於今年稍後推出」，換言之目前中國用戶要等待蘋果與中國政府談判有結果才知道是否可以購買 LTE 版了。

因為我都買左 等緊送到 一睇就知

陰鳩公
隨時香港快過強國有LTE錶

有無巴打會用隻不鏽鋼做運動?
我成日游水,平時又想皮帶,感覺不鏽鋼先襯皮帶

會用+1

實物都幾靚

你咁講我就放心啦 無買錯

我仲買左另一款 唔知掂唔掂呢
佢有好多款 好似幾好咁睇評論

有無邊個app 可以睇下自己身處位置既高度呀？ 隻s3唔用好似好浪費個功能

都唔知點解米奇報時會用唔到
跟官方話開wifi放上充電15分鐘, 唔得....
重新pair一次, 唔得....
重新下載錶面, 唔得
開關果個點一次就報時, 又唔得
乜方法都試哂都唔得都唔知咩事.........

有冇教到靜音？

我係點一下接面講一次

唔錯呀

不過我果隻個adaptor駁果時唔係好順暢
但淘寶都預咗既

英文 廣東話都冇問題

係真係好奇怪 無開靜音 岩岩禁禁下米妮出左聲 之後轉返米奇又無聲

米奇罷工

你買左邊款

點解啲watch face一係就數字但冇show秒分
要秒就要用時鐘

其實d watch face 真係好流下
上youtube 其他錶既face 就會feel到
利申用家

依方面Android watch 完全屌打不解釋

AW啲錶面自由度都仲係太低
淨係靠買卡通人物做新錶面都唔係辦法

錶面有得買都算， 但買左連選擇自己想要既功能顯示都唔得， 想要秒都無

？

我覺得face類型數量可接受
但可自訂嘅嘢太少

Iphone 個launcher 都冇得自訂喇

我估到咩事
你語言係未中文？
中文唔識報時架

有個圓圈唔靚

?

咁唔係冇，係你唔要

係呀有一千零一個
我都唔要呀

S2
琴日開始所有notification都收唔到
淨係有電話打黎有反應
但無啦啦又會有一兩個whatsapp有反應
但總括黎講9成9都收唔到
藍芽無斷開過

已經unpair再pair過 reboot過都係咁
有無巴打試過
係咪要去搵天才

點會唔識
把聲仲要勁似曾志偉

係咪未down完

比你估到蘋果執咗啦

巴打我今日三點幾無端端聽到曾志偉報時

但我乜都無較過, 點解會報時?

reboot手機試下
利申：試過reboot手機先有返push alert

屌 真係得
唔該哂巴打 無諗過reboot iPhone

淘寶買咗呢隻

用落覺得值唔值？
感覺上幾千蚊買隻玩具錶

淘緊個濕鳩底座(實物揀左灰色)
起碼條線唔洗周圍發
淘緊果時先發覺濕鳩底座都唔易搵
有D款好ON9, 個電話擺上去既時候會阻住拎隻錶出來

買咗隻apple watch s3
手機明明有whatsapp但同步時冇download到
搵又搵唔到個apps 有冇人知點解

aw無wtsapp架

Thx 自膠

有無人話我知個高度計可以點玩呀？

跑步/行山

你攞隻aw玩數字球囉
睇下可以拋到幾高

同問

有無巴打知唔知邊到放apple watch好

樓梯層數@健康

s3多左個氣壓高度計我諗緊同Garmin 個種一唔一樣， 因為如果好似Gramin 咁易顯示到其實好有用， 對於做運動好似踩單車既人來講

一定有app show

一代up os4 真係最錯決定，慢得又明顯，音樂中心又變到on99

隻話我成日都無人企過起身可以點搞呀

淘寶有冇for s3 既充電線係work?

照計每個鐘求其行行企企一分鐘就有record架喎
記得唔好一碌木咁企
要郁少少

提你起身去個廁所

Where is LTE

我試過中bug
由中午一點左右到夜晚返到屋企
隻AW都話我冇企過
明明成個下午係公司忙到嘔係咁行黎行去架啦

手機聽歌錶彈出來的音樂介面？我關左
S0升上4係食電左

隻錶明明放低前仲有電所以無差電
第日就熄左機 去曬啲電
有冇巴打係咁 到底咩事

利申 s2

岩岩用左二千蚊買左二手黑色s2 Nike
其實想知有咩好apps download

無app好download

個fd 買左隻最新送左佢舊果個俾我。 知唔知點分係s0 定s1?

錶底有寫

AW不嬲擺一晚會倒水

其實係咪應該話戴同唔戴既耗電量係一樣

係
同埋就算開唔開飛行都一樣

依家通街都 Apple Watch

呢一年多左好多
公司有一半用緊iPhone嘅同事都有AW

因為s0 清貨果期爆到一街都係

前排S2清貨都有勁多人衝
大家都對上一代產品情有獨鍾

心理關口姐

證明Apple啲訂價真係貴
要減一千大家先買得落手
iPhone係咁
AW都係咁
留名等睇今年冇人買嘅8/8+出年變成超高性價比神機

iPhone 7上年都無話3.5mm 狗都唔屌嫁,

今年滅左掃到無曬貨。

留名下年iPhone 香港無首發

我有隻s0
前排去左買條新叉線 佢話唔support
係唔係壞左？

條線有認證？

iPhone7多人要更大原因係128GB呢個option得佢同SE有，6/8都無

二千買二手

包AC+ 又要42
差唔多掛

[認真]無Apps 好Download.[/認真]

2152+388-2000
你真係易滿足

我咁既情況試過3 4次 唔知咩事 一時時係咁
有時會係無啦啦熄左機 但開番係仲有電

好on9 開飛航都食電都咁

有冇人呢排收WhatsApp隻錶冇通知？

跟本WhatsApp 本身都無通知。

唔關隻錶事

AutoSleep
HeartWatch
課金黎講算係明顯有用d

2152
你唔好攞s3個價去比
我話條友出2500 我講到2000都得啦

我每隻字都睇得明
加埋就睇唔明你嗡乜
2152係有意思㗎懶醒

算啦好嘛, 二手野邊有買貴買平, 隻隻Condition都唔同, 無謂去比較啦

都好想aw可以解鎖埋iPad
被MacBook縱慣左
打開部iPad個smartcover成日都會expect佢已經解左鎖

你手機都唔會喇

AW唔解鎖手機我明喎（因為依家係調番轉手機unlock隻錶）
但依家Apple將iPad當電腦咁sell
我覺得唔係冇得搞

2152 係乜

無apps架啦

我買apple原裝線

你買個條係未for s3 only ?

下 有分加

我都係上網睇人講s3之前既無線充電apple 加密左
唔同街一般既qi
我試過拎條s2充電線係充唔到ip8
我諗調返轉都未必得
我去store 問返天才啦

原來係咁 唔該巴打

用AW充電線充IPHONE緊係唔得啦

Suppose 大家都係用qi無線充電既話
點會用唔到？

apple watch 唔係standard qi

冇
拎去apple check

S2 42mm 黑鋼二千五底唔底屌

仲有冇保

s3都唔係? 屌拿星焗用M巾

應該都唔係

用m巾嘅話
我情願用原廠線加個座就算
iPhone就另外買qi版叉

其實塊M巾究竟有咩賣點
幾個device擺晒響一個唔太大塊既pad其實係好煩
反正都半永久，簡簡單單各自一塊一了百了
watch就好似你講，用座打橫套仲好

其實塊m 巾得啖笑

Apple Watch Series 3 的 LTE 版自發佈會以來，香港一直都沒有上市的消息，不過現在終於有一線希望了。CSL Mobile 市場營銷總裁林國誠（Bruce Lam）今天向 Engadget 中文版透露，他預計明年第一季將於本地推出該智慧型手錶的 LTE 版，而現時他的團隊仍然在進行技術上的準備，估計是為了整合 eSIM 配置系統。林先生並沒有提供其他相關資訊，所以到底最後會是哪一家香港運營商搶先推出 Apple Watch Series 3 LTE 仍然是一個未知數。根據蘋果中國官方網站的資料，香港的 LTE 版型號跟英國、澳洲、日本、德國等同樣為 A1889（38mm）及 A1891（42mm）。

要真係齊哂iPhone 8/X、AW3同埋AirPod無線充電盒三樣嘢先有意思

全新係shopping mall
不過聽日要去confirm下s1/s2

上網睇返有d 會support 到

第一季最遲都三月，岀得嚟隔多幾個月又岀S4

我最唔明係佢可以響iOS display個function有咩撚野用
原本各自叉都可以睇percentage架啦
keynote時仲要傳因為有d無線野未搞掂所以塊巾要delay
我心諗咁簡單既野你今日整唔到，第日都係整唔到

請問係邊到見到 ?

SS 只有s0/2/3lte

如果全新應該 S0/S2

S3 LTE 未有

但全新鋁S2 都2000

可能個隻係S0

係喇 ，家陣手機聽歌除左前後大細聲乜都控唔到，以前明明乜都得

邊個最先搞到的確會cap到一堆約

唔好話條線 我換隻牛都已經唔得 垃圾到

買左3代42mm, 第一日用個表面已經花哂
呢方面真係連幾百蚊既精工都比唔上...

我都係 第一日已經花左
跟住即刻買返個ac+

岩岩入左隻S1有AC+到2019年1月 $1200 岩岩第一日用覺得上telegram有D慢, 錄音好似錄唔到咁

係慢到仆街

係袋鼠國
如果聽日係S0 就唔屌啦

網上豐擇好似仲有s2賣 不過係38mm

$2500 全新s2黑鋼 玩唔玩得過？

玩得過

邊到？

睇開d喇 ，初初我都好在意，但後來發覺點都花 粗用算，加上其實遠睇唔覺

講真大部份鋼錶用用下都花架喇

咁平

用用下到最後都只會睇msg apple pay,講真除非佢之後幾代加快好多，唔係唔覺得用途會好大分別， 因為同電話比點都慢太多

AW個mon太細
又冇咩app好玩
基本上都唔會成日用手指篤佢
快同慢對我黎講唔算太重要

只係當左一個通知提示功能

點解有時叉過夜隻錶會好熱

爆炸

其實男仔戴38有無問題？42好似太大唔靚
有無巴打戴38

我叉到第三年都係過夜叉, 無問題

38 here

38 here 講真睇你咩錶帶靚唔靚就 鋼就ok，sportband就柒

我42都覺細

我戴緊38 一出s0用到而家

38 ss配原廠鋼帶

要carry到其實都唔難既

我用第一代錶好似過一半時間都會咁，所以我一直都充滿就關錶，用先再開

極懷疑係充滿唔識停

香港S0SS 甩底換完都係S0SS
上面英國巴打咁好有S2SS
亞洲濺過地底泥

好撚勁爆

驚爆*

仲係唔明點開到whatsapp

冇得開

但人地send WhatsApp 俾我都睇唔到

好似ios11 問題 成日收唔到whatsapp 通知
但其他新聞又得

利申用左三年咩都開哂

無解決方法？
買apple watch 唔多唔少都係可以覆人而個function

要鎖左機先有通知喎 如果都無通知就應該係
ios 11 嘅whatsapp bug嚟 好似出左更新fix左啦？

有冇得預設個聽寫（語音輸入）係中文？
而家係英文，每一次用都要較返岩

睇左faq 未

睇左，用force touch
但我用信息sd信息，每次較完中文，下次又轉返做英文

解決了，原來要係iphone鍵盤到較
唔該哂巴打

一開始都會裝下app，睇下有咩玩，而家淨係睇msg, apple pay同較鬧鐘

邊到仲會有s2 42買

St

唔係有高度、氣壓計咩
點解搵唔到嘅

都唔知點先玩到

有隻 全新 s2 42mm 黑色 不鏽鋼.
有無興趣 ?

如果有興趣, 可以留 tg

上樓梯

咁有冇得check我而家海拔幾多？ 定淨係比地圖定位之類用？

有，但要3rd party apps

邊個app

幾錢？

$3000, ok?

s3都唔洗$3000啦on9
$2000就正常價

不鏽鋼喎

不鏽鋼$3000又平得滯
自 先

放平左?
正常價放幾多?
有興趣巴打，可以 tg 我 @hkhkguy

Sorry 唔係好明

點解開openrice會話你和手機的距離太遠
明明係隔離 連左線

先達廣場
不過如果要去先達買，我寧願買第三代
st9

想買呢款錶帶 有無巴打知邊到有？

重點係whatsapp仲未有watch app

冇諗住出咪冇

apple

而家瘋宅嗰啲係咪無晒S2

Apple sport loop

片中為dark olive

S2上左4.0慢左好多

係超慢。。。同志

music app 都lag一陣先入到。。。

個"播放中"，入到去等成四五秒先load 到真係播緊d 咩

學生哥 想入手 買咩型號好
利申買2手

慳返夠錢

等緊LTE版
但買隻平二手玩住先
買乜型號好？

Btw或者邊到可以買dummy 機一

點解有時唔彈通知ge？
其實係咪一定要開住個藍芽

thankyou

頂原來s3又轉返膠底

S1 用緊beta
開個計時器等左十秒先開到..

喂大佬手錶黎架wo

點解次次重新配對隻錶之後啲健身紀錄會無晒？點back up?

睇左FAQ 冇先問的
想問如果去旅行帶APPLE WATCH, 係咪要帶埋條無線叉電去叉呢?

唔帶嘅話你用咩叉

唔帶無線叉電你點叉電

就係唔知嘛

一係俾幾舊買隻有AW 叉電嘅尿袋

咁你平時去旅行洗唔洗帶埋電話條線？
唔帶咪去到買過條囉

放棄aw2

入隻膠底3都冇咁嬲

有幾嬲?

坐地起價仲要浪費時間

嬲過比人老屈

等得買LTE啦
方便好多

冇乜消息
睇落仲要段時間咁

睇唔明
我今晚返去google吓先

今日隻AW無啦啦唔識出通知，但明明咩野都無轉過

出年第一季預3月

俾d時間實收到

我見到有人放全新2100 aw2
2手有ac就1800～2000

Aw3 42 花左 有ac
大概放到幾錢到？

上網買applecare+隻aw2話診斷唔到

係咪一定要落門市搞

幫你收2000

岩岩上面先講完

watchOS 4.1 is out

已上4.2 beta

個gymkit點用

請教下

用緊組合錶面係咪一定只可以用黑色底wallpaper?
down 左香港早晨點樣set 入去組合？

唔該巴打

今朝升ios 11.1既同時隻S0都升埋4.1,好似慳電左咁

部份S3個mon出事

Apple identifies Apple Watch Series 3 issue causing ‘display edge stripes’

會唔會快返d ,家陣升左四真係好很慢

好似快返d,開相機都連得快左,我淨係用黎睇時間睇訊息,快慢都分別不大

仲要係gps ver

其實我都係，但4變到慢到過場畫面都lag lag 下，好似用緊十幾廿年前d產物咁好晚冤

仲有佢個音樂真係諗住以後唔俾控返iphone 個資料庫？

有冇人知邊到換芒平
一除錶跌手就...

Apple care+

冇買

上網買apple care + run埋MRI 就輕鬆換mon

APPLE WATCH真係一定要買..比電話更大機會周圍撞

4.1 仲係無得就咁control iphone music

今日買左apple watch...巴打夜晚會唔會熄機或者disconnect

夜晚戴起身差
利申用緊AutoSleep

返到屋企即刻開飛航 除低

兩三日先叉一次

巴打們
想問下上網買applecare+ 隻野話診斷唔到

係咪要落門市搞

冇錯

想問下 個錶表花左 apple care有無用？可唔可以整/換

少少花遲下換喇 得兩次換機會
睇死你好易整花果d 人

粗用啲就好了

有冇人用緊aw+kkbox
aw show既野delay咁多既

1st gen?

我用s3都覺kkbox delay好勁

想唔帶iPhone 淨係帶Watch 同airport 出街聽歌
係咪一定要用Apple Music ,

自己入歌落iPhone

我都係s3呀

Exact7ly

成日撞枱角

用緊moov係咪無用

有冇副廠差電推介?
利申:兩頭住家

好似無見過

想問下Apple Watch 有冇好似 iphone moves 果類型apps

今日係Apple store買aw+care
係咪佢已經幫手搞埋care？

幾時先有spotify呀

不嬲都係

已經等到放棄

想借位問下 我有隻s2 不銹鋼version
有買apple care
想問下係咪可以加錢俾佢整or 換過隻
因為我隻錶 行街俾人撞下刮下 都花得幾明顯
Thanks!

等到佢有ss lte
不過唔會冇s2 ss掛
S0換s0

唔該你先 巴打

apple watch 有無代用充電線？

想放一條起公司用

大約幾錢？

個個app 都總有d 野無
我最後自己入歌算 入完咩都十卜到

新更新有啲咩

岩岩入手s3

有冇S2巴打Update咗去OS4.1，係咪無ICON熄WIFI功能
見佢更新嗰到得S3先有

蘋果

S3 lte 先有

有冇人用watchOS 3連落iOS 11既機
梣換iPhone X但唔想升OS4

用緊S0 ，ios 11 控制中心wifi 我當理解，但藍芽制cut 唔到連watch 咁到底有乜用

在 iOS 11 和以上版本中，如果在「控制中心」中切換「Wi-Fi」或「藍牙」按鈕，裝置會立即中斷與 Wi-Fi 或藍牙配件的連線。但是 Wi-Fi 和藍牙仍然可用，因此您可以使用以下重要功能：
AirDrop
AirPlay
Apple Pencil
Apple Watch
「接續互通」功能，例如 Handoff 和 Instant Hotspot
Instant Hotspot
定位服務

即係watch 點都要入設定斷藍芽先斷到？

係屋企唔戴錶真係無乜必要連watch ，好明顯食電d

Yes 除非你轉Android wear

等緊lite版

我直接飛航算

same 但好唔想部iphone 升ios11

為左S3升左部6S上11.1

LTE

你地有冇隻錶突然控制部電話自動播歌

成日嚇我

掂到now playing?

冇郁 放低曬電話同錶 佢都自己播

Music 定咩music apps 播

Apple 個音樂app

偶然一兩次都算 但係一日發生成兩三次

我個隻down唔到snapchat同wts 求問

有AW APP咩?

巴打通常用到就黎冇電先充？
定係50%就充

我沖涼同起身到出門口返工就叉電

其實即係沖涼 同2次擦牙就叉 , 我隻aw3 一日用～40% 左右 叉時間剛剛好cover 一日電量

我隻錶通常都捱到由day 1岩岩起身番工到day 2收工番到屋企都仲有15-20%
所以可以兩日一充

而家我返工同係屋企電話放喺枱都開飛航，重用小電左，用30%左右一日

今日買左aw s3 42mm
第一次用

想問下係咪wtsapp淨係可以睇到但無得覆？
我見個個都話要買apple care，我今日係蘇寧買係唔係可以上網買返？有無話幾多日內？

問乜鬼
都冇app

你可連同全新 Apple Watch 一起購買 AppleCare+ 全方位服務計劃，或在購買 Apple Watch 的 60 日內購買

我最後無買到ac...因為我覺得唔係好值放咁多錢落去

爆芒就後悔

其實我見到好多巴打都成日跌錶爆moon 個d, 因為無論用iPhone 至今都未買過ac, 未跌過...用得小心就得

呢度都好多巴打話好小心
一除錶就

想問買左新機, apple watch 係咪要完全reset一次?

我有咁做

大家平時係點樣清潔隻aw
返工個到比較污糟多菌 平時就咁用水洗覺得唔夠乾淨

利 aw s3

咁我都係買定，唔該巴打

另外如果我買緊步計緊圈速個陣，有無辦法唔熄個mon㗎？要轉手有時仲要唔著好煩

用左一日感覺唔錯，唯一係個walking distance好似好唔準

落番梘